逃犯條例今次真係youtuber上位好機會

老實講, 牽涉到香港生死存亡咁大既議題, 要你地班香港youtuber 表下態都好正常
你地怕無廣告唔表無所謂, 但起碼呢個post mark低你地名先
暫時己表態反對既youtuber:
Rock哥
大J

以下呢班係香港出名多人睇既youtuber:
達哥
mingjai
Bob叔
男人eeetv
杜汶澤喱騷
屎萊姆
熊仔頭
笑波子
波仔
mihk

mark住咁多, 各位諗到再加

側側膊唔表態果班睇路啦

英皇大哥屎萊姆肯表態一定係奇蹟

張敬軒都出愛國宣言

push

ming仔咪扮冇留意時事
英國脫歐咁遠你都講
香港唔講？

連登仔係網絡審死官

連衛兵
唔歸邊就批鬥批死你

小美,幾時先再有AV圖配文字描述post
以前有排好鐘意睇你po aika

奶共照妖鏡

杜汶澤不嬲都反對架啦

條友一早 無睇好耐 瞞住未來老婆同第2條女去旅行。 結左婚之後成間屋亂到。乜都比哂老婆做大男人到

巴打有料爆?

Bob叔唔係話反對咩？

bob叔表左態喇

marked

我同aika一樣收左皮

做觀眾都唔可以評論youtuber, 佢地拍比鬼睇?

痴線唔反對就係支持， 咁你同 政府話 得幾萬人反對等於有七百幾萬人支持有咩分別

邊隻字見到我話唔反對就係支持

杜汶澤要專登講架咩

你成個post嘅主旨就係啦白痴仔

好好笑，呢頭連登仔爭住叫高ling唔好表態，仲大鬧連登仔係仆街要人講政治野，大把正皮，果頭就要其他知名人士表態，靚女果然係大晒

好撚驚呀
出完垃圾假post名引人注意完之後又一新招？

係咪即係連登仔以後淨係睇大J

連登仔係一個人來

我幾肯定要其他人表態既人唔敢叫高ling表態，大鬧高ling唔啱係港豬

升小六未

咩post, miss左無睇過

達哥，youtuber ??

評論定批鬥呀
你咁講，文革都係討論啦啲人都係表達自己意見姐

伍公子表咗態反對

Who?

你肯定啲乜姐
好明顯而家有兩班人
一班想人表態 一班覺得無必要
要人表態嗰班仲要夾雜住啲假膠波台友

條友上左深圳飲喜茶啦

食羊肉串 沒事兒 沒事兒

依家先明白，相比起政治批鬥，環保撚已經好溫和理性

仲要表態？

咁大J係咪從此洗底？

邊個係第2條女

文革嗎？
點撚解一定要向你表態?
我支唔支持需唔需要同你條傻仔交代?

連登仔憑屌必紅，未表態個班要多謝樓主

加拿大人黎架

一邊屌共產黨 一邊同共產黨一樣玩白色恐怖
冇表態都比人mark名想秋後算帳
痴痴地線

成班紅衛兵

都係用返中共果套姐，邊個唔表態就反邊個

講真唔係話大J好好，但呢啲關乎到社會問題大是大非既時候佢就一定會表態，睇得出佢係真心為香港好
我記得嗰陣好似網路23條嗰陣佢邀請過慢必上佢台度直播打機
利申：非打手

Yaki
火雞姐
小花果d

其實成件事好簡單姐
要佢地站邊
唔好牆頭草

連衛兵： 非我族類 其心必異

睇下幾時俾你班撚樣做臭個朵，俾人扣上反修例係批鬥，係民粹

心入面係支持咪得, 原本可以hold住班親中followers, 係自己個平台可以陰D陰D教育佢地, 因為從來無表態, 對班親中既有良好既公關形象, 一定聽得入耳
又或者可以安全自由地計劃一D野, 一表態就會被鎖定, 行事會多咗制肘
你條熱血傻仔係都要所有人表態, 破壞佢地既公關形象其實係非常愚蠢
佢地唔做親中既野被人感覺到係已經好足夠, 有名氣既人係好有影響力, 即係可以影響到親中既人既價值觀, 以及關鍵一刻團人, 但係因為你一個愚昩既要求, 以上所有野都畀你破壞哂,
醒少少啦, 畫公仔畫出腸無好處

Rock gor,大j
我覺得唔表態都算
奶共，宣傳深圳喜茶高鐵簡體字嘅就真係要屌下
Youtuber對小朋友有影響力,唔可以比佢地為所欲為

痴撚線, 樓上好多打手

依家達哥廢事俾位人入，開台打三國都用英文唔用普通話

淘寶天貓京東廣告接不停

樓上班on9打手, 你立法會唔站邊都會比人mark "棄權"啦
依家mark名都唔撚比, 邊個紅衛兵先

On lun 9, Bob叔不嬲反共先鋒

人地表唔表態關你撚事咩 中意你咪自己開個YouTube channel表飽佢囉 咪撚影衰晒反對啲人

暫時己表態反對既youtuber:
Rock哥
大J
杜汶澤喱騷

以下呢班係香港出名多人睇既youtuber:
達哥
mingjai
Bob叔
男人eeetv
屎萊姆
熊仔頭
笑波子
波仔
mihk

mark中你偶像?

lm

Bob叔話左69銅鑼灣見

有名氣既人係好有影響力, 維持公關形象係非常重要,
面面俱圓食幾家茶飯係好賤格同時好有用
堂堂正正打鑼打鼓咁正面迎擊係童話故事書先出現,你鍾意做心口掛個勇字行先死先嗰D卒仔, 但唔好拉埋其他人做炮灰
你咁做係削弱緊己方既勢力, 唔好咁豬啦

人地2公婆出入拎加拿大護照 加拿大人
同埋有留意時事就一定要講佢咪好唔得閒?
貿易戰又要講呀?
鍾意講咪講 唔講咪唔講

專登mark條list方便對家攻擊同監察係好白癡

你講嗰啲YouTuber 我一個都冇追 只不過睇唔過見你係到玩獵巫 你當自己係邊撚個？ 表唔表態洗唔洗問過你 你想表態係你既自由 人地都有權唔表態 連人地自由都唔識專重咪學人反送中啦

達哥唔係youtuber喎

做個紀錄姐

香港市場

北京人

你呢堆講緊嘅，係選民授權嘅代議士，代選民表態係佢嘅責任，佢地亦都出緊納稅人糧

同你玩批鬥mark邊啲香港人有表態，邊啲無，係2回事。人地咩取態，點解一定要同三唔識七嘅人分享....無啦啦係到偷換概念，唔岩你聽就淨係識話人打手？你諗下自己問題係邊啦，成事不足敗事有餘就係你呢啲

咁撚鍾意焗人出聲嘅你唔好去各個政府合署門口逼班狗奴才表態？

比連登仔掌權
應該仲恐怖過共產黨

怕比人封殺嘛佢最叻避而不談

一定要人表態

杜汶澤反共反到咁

唔洗表態都當左佢係反對架啦

mark有邊個反對 拎出黎讚下咪算
唔表態都mark同紅衛兵批鬥一鳩樣
連登仔口講就最憎中共
做啲野同中共比有過之而無不及
記住呢句 I disapprove of what you say but I will defend to the death your right to say it

惡極咪淨係識匿埋電腦後面，叫佢出黎指住人黎批鬧肯定笠水啦

從來無講政治果班我理閪你
但以前借政治上位果班呢
就唔撚該出黎面對啦屌你老母
當無講過呀？
好撚難呀

作為一個藝人，唔係唔關心時事！只係作為公眾人物，需要係公眾場合慎言慎行！咁你教我對於呢種敏感嘅話題，我要點樣答先至可以符合晒所有人心中嘅標準答案？每個人看待每件事，都有自己既個人睇法，咁你又何必要我喺呢度公開我嘅看法俾人公審呢？

From Koling

無睇好耐

杜狗日日都抽架喇

西多士呢

問題佢唔熟英國政治就唔好亂講
正如英國人都唔清楚逃犯條例真正用意

冇去過大灣區飲過閪茶既 全部送晒中國直接送終打靶

Chaos is the ladder

強逼人表態同共產黨拎枝槍指住有咩分別唔表態都可以係反對

借講政治上位吸人氣,上咗位就接淘寶天貓京東廣告講蝗語用簡體字唔講政治,屌鳩佢就話批鬥,點夠班達粉玩

Bob返一定係反對
只係佢未拍片講

呢條友咁都唔講真係講唔通
佢啲客全撚部外資客嚟

相機日本
飛機就世界各地or英資
相機週邊又係歐洲又盛
睇你果班仲要多數係有教育背景嘅中間派

Ig出咗post
6月9見

邊條女？

條友想做導演撈電影圈
依家中港合片咁多點敢得罪班金主

Mark個名=拎支槍指住人？
你當我係夜神月？

以下呢班係香港出名多人睇既youtuber
呢D係你睇姐
大把beauty blogger啦

成個post我都無迫過班youtuber分享
只係mark低邊啲有表態邊啲無表態
你咩人用咩角度去睇個list係另一回事

Bob 叔，杜汶澤反就緊喇
係未出片啫
不過，你話mihk 、波仔果班應該都係唔會表態/唔理政治既mk仔
Btw，大丁會反都係預料之內，雖則佢平時好多片都廢廢地，不過偶然有啲片都幾有意思，睇到佢都好唔妥個政府

計subs

一黎啦，二黎作為簽約藝人佢係tvb既商品之一
一舉一動都會影響到公司

文革呀？ 唔表態又要批鬥？ 咩叫睇路 民主社會就係人人都有自己立場 唔洗下下都上網上線下話 好撚嘔心呀

表唔表態關我撚事
要上街既，有無人表態都會上街

bob叔肯定反對架啦

杜汶澤喱騷又話人拖糧唔睇
呢加人反對又睇
好撚無骨氣

講埋咩記錄佢地有無表態
你當人地同你一樣on99會信你❓
講左支持政府你咪又係到屌屌屌
連登式言論自由
網民要你講 你講乜都得 但不得不講
妖魔化咪你呢D

認真達狗如果到最後乜都冇表態嘅話真係要煮撚死條仆街
我知連登好多達狗打手 但我真係好撚憎啲走精面嘅仆街仔 兄弟前兄弟後 屌你老母 係兄弟嘅就叫下啲人6月9號上街啦冚家剷
你班仆街撐佢還撐佢
已經忍左好多次 唔可以雙重標準到咁

五毛借機玩批鬥

大是大非扮中立

之前果個mingイ子 又話點高質又乜春

又話好有學識 講脫歐

而家又淆底 笠水

平時扮威 扮識野 送終條例咁重要 就笠水

牛逼!!

成日有人炒返我呢個post
曲同直都唔識分呀？

幫你計埋
托哥
同GAMEPLAYHK

唔叫慕容表態？

呢條文盲連逃犯條例都睇唔明啦

估唔到平時連登高登最憎既大J係最先表態嗰個

劉馬車 同 思覺老師呢

我票投邊個，唔需要喺全公司同人講吧
連登仔唔好咁痴線啦

表態既當然係好， 但唔表無得迫，政治唔應該係咁

識
點睇都係直

想當年秦始皇起長城都好多人反對, 結果呢?

其他參考

老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

前幾日佢ig玩答問題
問左佢點睇逃犯條例
最後...無覆

垃圾波仔都叫多人睇

前幾日睇某港日夫婦 youtuber live
一見到政治問題就即講話唔答
心諗有無咁撚驚死呀屌

有個網絡乞衣叫Andy 成日上連登宣傳
YouTube channel 成日標榜自己雨革企係最前乜乜乜 港難當前觀眾叫佢就逃犯條例發聲 點知個乞衣話佢d觀眾群3X 唔講好過講 要賺錢 學埋梁生玩語言偽術 原來係打著民主鬥士旗號乞錢 然後吃喝玩樂

托哥冇人講？

港難當前 乞衣Andy 同佢d靠日本妹搏上位既fd 仲住自己利益

近排大J啲片好撚多外景 又夜探又去重慶大廈訓
雖然平時麻麻佢

反睇個肥閪屎

Bob叔

你話冇逼但製造白色恐怖
同逼緊佢地有咩分別？
Mark邊d有表態支持咪得 mark完你係咪會睇多d佢地既片先
香港好多YouTuber 都多人睇嫁啦但你又要指名道姓咁話佢地冇表態 咁如果佢反對你係咪又要批鬥佢地

bob叔從來唔會令人失望

比樓豬mark低完名
佢地肯定撈唔起要破產啦

人地只係識脫歐
吃喝玩樂

Mark 黎做乜？ 樓主係咪有死亡筆記🙈

咁樣做，同支那畜迫啲藝人講自己係中國藉有咩分別？

可唔可以mark埋藝人明星？
想問係咩準則淨係要youtuber表態

true

係真唔係 冇source唔好亂講喎清
利申非打手

應該mark曬全香港人，第時建咗國可以清算

連衛兵

其實你地而家咁牙刷刷係度圍威喂
如果有利益關係果個係你
你一表示反對 就未來馬上少3-40%收入
唔知仲會有幾多人咁口響

講到好就算想講條片可以打msg咁 幾秒出到咁
大佬 講呢d講錯一隻字 意思表達得錯少少
比5毛追擊到佛誕呀 唔駛check 唔駛稿既咩

正常一個穩定既youtuber有晒時間表
突然有野插入 都要調教架

同埋佢地唔係欠撚左你地
你唔比人有第2種政見 咁你地同共產黨有乜分別？

我係反送中既 我係會拍既 但唔會係呢2日
因為你今日出 6月1號就唔會記得睇過
咁點會記得6月9號？

如果真係有心想鼓勵佢地拍 屌你地好禮貌少少啦

咪撚搞埋依啲野啦 你依啲人口講話共產黨秋後算賬毛魔搞批鬥乜乜乜 但你地依家做緊嘅野同佢地冇咩分別架炸

現實啲諗 youtuber都係一份職業/興趣
唔係必然要拉到佢本人嘅政治立場 上綱上線
樓主咁樣同當年文革批鬥人無分別
甚至唔係因為人地支持反送中而批鬥 而僅僅係因為人地無出聲表態
咁樣一黎係製造緊白色恐怖 二黎都令其他本身無乜立場嘅人會覺得好反感 覺得我地呢班反對嘅人好蠻不講理 根本無任何利處
所以結論係呢個post都係收皮啦

痴撚線 人地唔表態就等於支持咩 呢啲行為咪等於獨裁國家既處理手法 唔表態咪唔表態 有咩好屌姐

反對既咪6月9日 咩撚野事 係咁迫人表態 唔出聲就唔等於支持架各位

盲？

老奉要表態咩 你都on撚99

樓主同紅衛兵有咩分別?
仲記唔記得有個傻閪記者走去問陳奕迅
禁片十年對一國兩制表態點睇

達哥親中架 點會敢出聲呀

大J都因為咁翻身 真係好撚野

aika整容越整越撚樣衰 重要最近個body又好似漂白左d咁

你呢啲歸邊咪一樣

我睇死你連老竇老母都會𨳒到開花

竟然mark留左個我地偉大既壇主
連尼住

你咪同自我審查有咩分別？
自己已經block咗自己表達自由既機會
逃犯條例最終目的都係一樣

如果你身為公眾人物 仲有一d機會去影響第二個
你唔去影響 咪又係係到坐享其成
就話比人公審 好多障礙 唔應該講

當件條例通過 就諗 屌 好彩冇講到
唔過 我唔講 一撚樣唔過

個個都咁諗 民主最大影響力 man power
已經冇咗 亦都唔會有梁天琦出現

唔係針對高ling 係香港最後一戰下
咁多youtuber都唔出聲 仲係為咗保飯碗
唔利用自己僅餘影響力 去介紹 發表下逃犯條例係乜黎 已經冇話要表態

咁睇黎咁多youtubers 都唔係企係香港人立場

點解到宜家呢一刻
連登仔仲未叫連尼住表態
開個post置頂 叫大家69上街
係咪真係咁難
定係連尼住係奶共?

你mark嚟做咩 有咩意圖 你心知肚明啦
無事無幹 mark嚟把撚啊

屎萊姆依個垃圾一定唔出聲

咪臭係 應該叫連仔表態嘛

Mark住邊個有表 邊個無表 其實有咩意思？
人地想表唔想表關你撚事，咁都要控制人 仲惡撚過共產黨
利申：9/6會上街

掩耳盜鈴真係夠無恥
開埋名mark低仲好意思同人講無迫人表態

原來你日日睇連仔資訊？
邊到有得睇？

已經無睇你
但你肯拍嘅實支持你
到時希望你可以深入啲多方面講多少少 唔好又好似個風情話咁照讀wiki

我係講緊佢點解到宜家呢一刻
仲未出post表態

我咪講你係咪平時睇開佢d野囉

你明唔明呀聰明仔
youtuber日常會接觸到 觀眾會容易受佢影響
連仔邊撚個呀？ 唔通你老豆講野我又聽？

無阿
就係奇怪點解咁大件事都仲未表態

全香港有一半人都上連登
尤其係咁多00後上
佢只要開post置頂叫大家69上街
已經好大影響力

唔洗再理佢啦，條友做撚多左

共連黨😂😂

成班連登仔淨係識批鬥邊個唔表態
唯一無批鬥就係連尼住

達哥未開台就已經拍YouTube啦，兒登仔

達狗死忠fans

佢個名

陣間表態完就隨時比人捉返上去 班人邊到敢亂講

仲有armchannel
佢地冇片講，但ig企得好前下

Armchannel 永遠被忽視

其實冇必要迫佢哋表態
始終佢哋都只不過係做緊娛樂嘅事業
唔係個個都想參與政治討論

只要佢哋唔係為咗搵錢顛倒是非奶中共鞋底就夠

Bob叔ig出左 story 6月9銅鑼灣見

依家班激進窮撚就等於當年文革搞批鬥個啲咁
時光倒流 劣根性不變

有乜問題 關乎香港生死叫你表態你唔表仲唔撚屌死你？

有咩問題？你呢個句式唔係咁用架喎on9

蝗族劣根性出曬黎

係一戰二戰嘅時候啲國家唔歸邊都一樣打撚死你 全世界都蝗蟲劣根性

真係當左自己有份打仗 收返埋個鍵盤啦 打撚死你阿

駁唔到真係好撚柒架 寧願你縮埋一邊算啦

讀屎片大都google 下丫
大撚把國家無參戰啦
睇下瑞士，西班牙，親德死撚咗未呀？
你班連衛兵，親對家就批撚死佢啦，蝗你就蝗啦，拉人嚟講

好撚on9 一定要人歸邊
拍得好得啦 洗撚理佢政治取態

軸心國投降同點撚樣打啊on9, 仲有咪撚將兩樣野撈埋一齊講啦，有咩大國二戰嘅時候無參戰啊？

睇吓張圖有幾多中立國？

仲有美國嗰陣未撚加入同盟國都比日本炸啦，日本人又係蝗蟲劣根性 唔歸邊都比人炸啊

屌你啦 就係你呢班撚樣鬧撚走哂啲中立人 政治唔係咁玩架 成隻熱狗咁

要表自己拍片慢慢表飽佢
係都要逼人做你自己想做既野
人地都有權唔表態

傻閪港豬點屌支那都好，行為上始終證明佢地都係支那賤種

咁好囉

睇上面唔知以為上左新浪微博

一開頭就講收入 明哂啦
點解釋大j收入多過你拍片密過你都出左片

要流失你唔拍片都會流失另外一部分人架啦，講撚到求你拍片救港咁
同埋你真係無欠左任何人，無要求過你一定要反送中，你有唔同政見好似細龜咁拍片撐華為都得架

其實唔反對=支持係啱既wo

政活從來都冇中立

佢出名過我20倍 點樣有可能佢收入低過我呀？
你搵個hk top 5同我呢d薯仔比？咁睇得起我？

你地既角度覺得佢係正確選擇 同樣有另一班反對意見既人覺得佢唔正確架喎

你根本都唔撚明我講緊乜
講緊你地d死人態度 睇到你地d言論 好似收左你地錢唔做野咁 本來中立都比你地屌走晒啦

點解唔可以用溫和態度咁呼籲 鼓勵人地做？
點解要講到你唔撚拍就屌你老母=支持 賣港賊？
唔係個個人想講政治 唔係個個人留意政治

我係同你地同立場 你都屌撚緊我 吹撚脹
真係好撚失望

好似係廣東人

很多歌迷誤以為張敬軒是廣州人，實際上，他生長在廣州，卻是北京人，他的普通話字正腔圓。

老豆係純北京胡同大爺

琴日talk show先抽完柒婆水

講得啱 我哋槍口要一致對外 身為香港藝人YouTuber 居然以家呢刻都唔出聲幫真香港人 一定要屌 仲要屌得勁過奶共嗰堆 畀佢哋知道想食兩家茶禮冇咁易

以後想我入場撐港產片？ 買碟撐廣東歌？屌你老母啦你班偽人有為香港做過乜 有表過態反對逃犯條例我地先撐

YouTube嗰班又係 冇表過態反對逃犯條例嘅我地要全部unsub 杯葛搵佢哋賣廣告嘅所有品牌
大丁Bob叔呢啲就全部sub同like片

大是大非之下，特別係政治議題上唔表態，的確係同支持無分別。明白youtuber都要搵食，但都不能夠否認唔表態會被人覺得搵錢至上。你有你唔表態搵錢，我有我mark名。又想搵錢，又想無義務，無風險，邊有咁著數。

同埋唔好睇到連登仔咁大影響力，mark個名就會死得人？咁政府高官死咗十世啦

其實想支持
係IG係FB打幾隻字都知咩事

仲有
乜原來你有3-40%收入係靠中資呀?
哎呀, 我係你都唔支持送中啦
真係唔好拍, 唔好fb ig 出post啦

同埋, 幾撚時有講唔可以有第2種政見
可以係, 快d表態
好似上面張圖

作為influencer，佢地絕對有條件同能力去啟發一班唔知香港發生緊咩事嘅觀眾
佢地會唔會咁做就係另一回事 不過mark低邊個無表態係有咩意義

我唔撚係講緊我呀 屌你老母 醒少少啦
我一撚早 開始呢拍yt已經日屌夜屌大陸仔 共產黨架啦
你唔知就唔好衝出黎柒啦

大J雖然廢到仆街，但值得支持

其實唔主動表態唔講政治無咩問題，你可以話你純做娛樂，自己私底下會關心政治
但問題係你平時就咪撚上網公眾場合對人講新聞講時事，跟手再話自己問心係支持自由民主普世價值，係其他人誤會你唔了解你，咁點會唔令人嘔心

其實杜汶澤係食緊鷹皇既飯，google吓就知

只以達哥為例，佢上位時靠政治野同抽政治水起家，受舊登仔力捧，而家收中資錢滅聲根本講唔過去，去到大事大非都唔提

仲有fans既咩

689當年今日

連登變曬質啦總之有表態咪多人支持囉，冇表態咪唔好怨點解其他同行咁多客源

依家連登仔變左文革批鬥

人地有權問，你有權唔答
有乜問題?

台灣就通過同性婚姻合法化 民主向前
香港就逃犯條例

達哥都唔係YOUTUBER

建議連登仔審埋企業
邊個企業唔表態就係奶共企業，咁有錢咁大影響力都唔表態，又要想吃大陸條水，又要想賺香港人錢，抵審啦
如果連登仔係喺嗰D企業做野應該即係辭職，唔好幫公司奶共